王浩信個廣告煩到仆街

唱撚完未呀
有ali都救唔返

咁似呢個

呢個高質d
唔難聽先喇